全民罷工！呢家封關仲黎得切阻止社區大爆發

呢刻 香港所有確診個案仲係由中國單一輸入
病源好撚明顯清晰

趁未有本地社區爆發前
封絕所有中國人入境

趁隔離病房/渡假村未撚爆煲
將要隔離既人仕減到最低

全民罷工！不能只有醫護界罷
其他行業仲可以準時返工出糧？？

政府要跪一定好快跪 半日？一日？
到時再返工都未遲！

要自救！不能再等人救喇香港人！！！！

1/10

2/10

3/10

全民三罷

4/10

1.29 要罷一齊罷

推

5/10

Push

推爆

6/10

全面封關